## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Ответ
1. На каждом последующем шаге итерации выбирается следующий элемент массива, который сохраняется в переменной цикла. Цикл завершается, когда все элементы массива окажутся выбранными. Цикл foreach позволяет проходить по каждому элементу коллекции (объект, представляющий список других объектов).